代問 有無兄弟係咁樣

朋友代問 成日周圍飛周圍公幹

仲有張係咁
有無手足一樣